# System Information Sales

Website yang menjadi media transaksi pembayaran suatu barang. Website ini juga menyediakan rekap laporan dari hasil penjualan serta pembelian.
<br><br>
Fitur-fitur:
<br>
1. Form daftar CRUD barang <br>
2. Kasir digital <br>
3. Rekap laporan <br>
4. Akses Role dan Permission <br>

![127 0 0 1_8000_transaksi](https://user-images.githubusercontent.com/75176567/213035425-64bfaff4-7b0d-47c4-8eaa-5626b168a79c.png)

![127 0 0 1_8000_penjualan](https://user-images.githubusercontent.com/75176567/213035489-99b330be-3c33-4540-b9bc-85b5afbbb1ef.png)

